因為謠傳燒山，大家唔敢上郊野公園

假如遲幾日發現一堆屍體......?

你一開po 班警察又要再諗計